[2017-08-23] 股市直擊+波神信眾區

灣仔塞車塞到....

全港好多冧樹未清

qq adr...

rubbish...

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

BCISG

周街都係樹同雜物

辛苦曬啲工友

Rubbish

腳指

laptech

redbox機會又黎喇

受到颱風「天鴿」影響，有乘搭廉航香港快運（HK Express）的自由行港人因航班取消，不但被迫滯留日本鹿兒島，更糟是更改返港航班時間一直未獲香港快運獲回覆，經在港親人不斷熱線查詢，最後獲回覆最快本月31日或9月1日才能有航班返港。不滿說，「要成個星期先有機位返香港，點等呀？我仲要返工。」

目前滯留鹿兒島的郭先生表示，本月18日跟一名家人乘搭香港快運航空前往鹿兒島旅遊，原本乘搭今日下午六時30分快運航班回港，但受颱風影響，昨晚10時半接獲快運短訊指有關航班取消，客人可選擇更改航班、更改乘搭地點或退款安排，「我回覆話選擇更改航班，希望安排最快航班返港，但一直無收到快運回覆。」

郭先生續稱，他經在港家人，不斷致電快運客戶服務熱線，「打咗幾百次都有」，電話終於接通，但客戶服務主任竟回覆最快要到本月31日或9月1日才有機位從鹿兒島返港，之前的日子機位全部爆滿，又指因為是因颱風取消航班，不會有任何賠償，「等幾日就話啫，要成個星期先有機位返香港，點等呀？我仲要返工。」

他說，快運不聞不問，無可奈何下只好另訂香港航空航班，於本月25日返港，費用約1萬元，「快運做法好有問題，應該要加班疏道滯留客人；我呢件事唔係單一案件，喺佢哋facebook唔少客人留言不滿快運無機位返香港。」

香港快運發言人表示，HK Express確定原定於8月23日由鹿兒島飛往香港之航班UO3821因颱風影響而取消。在考慮到該區機場宵禁及本港機場擠塞情況等因素下，航空公司正盡最大努力為受影響之旅客提供其他旅遊安排。航空公司並為受影響之旅客提供全費退款或更改飛行目的地之安排選擇。HK Express對於所造成的不便深表歉意，希望受影響之旅客體諒在惡劣天氣和營運限制的情況下航空公司所盡的努力。

佢係咪唔識去福岡大阪再轉

又可以Put 7 QQ

無心工作

好痕

消防，清潔

J shaking

又夾淡友

好多熊仔

駛唔駛開返24號?

QQ 1日升10蚊好快500

276-277肯定死曬

明明記得24號...但個post 23... 差d以為未訓醒

D7PCBC

low water

Refund ar

好大瘋

朋友澳門屋企仲未有電
我決定要put 銀魚 以示反抗

Short /long ar...講清楚啊 你知自己幾紅啦

呢D野自己諗啦!

難道我可以扭轉宿命...

why not both..
升跌都有得貼倉

Spread

用球員名做username都係on9 d

but many 52weeks high

又贏

[member］
Me fd真係打算飛正印同偷跳女一齊
[/member]

BC 玩咁大

偷跳條女⋯⋯⋯ 不了

無意思過世無謂拖住
食左D級女先

都話我朋友....

wa BC...

都話明

做開公廁扮咩拎貞節牌坊

若要人不知
唔好太低B

等食

38.2%

按錯

NOTE8個樣OK既....

hand grenade?

賣樣既姐，咪又係一年就死底板

BC👉🏿🐔👉🏿🚽

咪就係
一諗起個死人amoled就唔開胃

FREE CHOW 轟聾

6.3寸
3300電
幾慳電都仆街啦

9月部iphone咪又係一樣.....

塞左一個鐘車

兩個10000的尿袋先夠我d手提撐一日

iphone 8 都仲可以，7s就.........

你需要兩部電話，而唔係兩個尿袋

已經係兩部

我部6s就打柴 都係要換

你用nokia啦咁

me poor west
用得幾耐得幾耐

7+ USER表示仲係好順未有意慾換GAY...

買左apple care
聽大11月前去換機

276 一點都唔俾多

molamola

7用戶+ an機雙修表示一日要一舊10000mah尿袋先可生存....

PC call jor ho dor

一個六千+一個兩萬
真係要拎出黎就用部細

哇屌
QQ食左先

No joking
Nokia 8 seems jjable

vs Note 8的話， N8望落抵玩d

我換手提無用
換份工就差唔多

nokia6好抵玩

N8正常旗艦機啦
不過好似冇跟到無邊框潮流

等緊佢出一陣s6xx 嘅中階

P牌仔
考邊

搵食車？

個人認為
得u11同nokia 8係android 買得落嘅旗艦

9月試下實機

唔洗倚賴公交

你resign左sales個份ok

有冇人想買essential phone

只有美水
不了

唔係呀 志在考咋

咁我可以退休

我5月都係考個道
邊條線？我右轉落亞皆老街

一樣 但好q多冧樹

咁辭左老細個份

一樣係退休

!@(&

岩

一係直接用換電既
係袋有兩舊電，一個尿袋係入邊再充電

d7pc sin

我已經有四個10000的尿袋
兩個跟身，兩個在公司叉電
輪換

台面好似毒能咁
九千條線

邊個話要放自己張枱
我張枱一向亂到仆街

同我張台一樣

扯哂旗...

有無人幫拖截車？
我係亞皆老街個陣
有巴士大哥同私家車女司機係我後面幫我截車 感激不盡

等左好耐先有
多謝佢幫忙

抽到同莫斯科斯巴達同組就

Uncle drew 去緣軍
騎士賺到笑

發生咩事

Nokia 8 +1

iblap收夠貨

唔撚回既

YOU LOR...

澳門隨時有疫症
唔係講笑

Lap tech is g

qq就黎有得再落注

即刻走左隻call

一街垃圾冇人掃等腐爛
又成堆老鼠小強衝出黎....

今朝平左sp
花生ing

執幾千蚊算

話說大澳早幾年做防洪工程,洗左成億
根本一D用都冇

Laptech 返來了

人的質素問題
比著香港應該好好多
發哥都自已出去清倒樹

今次真係一風打散左澳門夢
有班澳門人拎住人均GDP打飛機
今次係個風面前真係不堪一擊

個氣象局仲衰過大陸果個好多倍
大陸果個一早叫d大陸人走佬
澳門果個仲死頂到賭場交更完成先掛

香港一早叫十號十號
打到正一正重發緊夢

大澳果個政府班官跟本冇重視過

你睇上環呢個先真係做到野
起完呢個之後,都好少聽到海味街話浸

澳門真係好濕鳩, 依家搞到咁直頭係災區黎

我琴日醒左就食野，食完再瞓
前前後後瞓左十幾廿個鐘
瞓左我平時一個星期的時間

根本個design白癡
大澳水浸,係因為水平線高左
邊有得頂

大澳係死症
低灘上起屋
起條壩都無用

上少少龍田邨咪無事

係個海到，點都浸架la

咪就係得佢冇事
今次新樓高左個d咪一樣死

趁月尾LP少少當六合彩

蕭：經常都有。我只會對他們說，我尊重練馬師的決定。如果「馬克羅斯」他日有機會參與國際賽，告東尼屆時向我表示想用番吳嘉晉，我沒有理由say no。「馬克羅斯」上季由吳嘉晉贏三場，晨課都見他操住隻馬，嘉晉都很重視牠。

🐔

今年歐聯pot2好似惡過pot1

kc ng贏g1就好睇

就破前頂

Lap tech target $30 ho ng ho?

100 la 冇黎大志

老老實實 屌打爭分奪秒......

唔提laptech 好似勁d

日日提個排唔掂

爆冷冇贏過香港盃真係命.....實力計點都有機會贏一年.....唔知明月千里有冇機會贏返次....

巴基應該贏佢

不嬲贏都係要靜靜雞...

仲有冇邊隻冇乜人提過？

放哂先大夾

1137

Tla.. 出事㗎嘛

買2手車睇住呢d車牌

癲佬先買佢

又gogogo

多謝loading

DIU

馬克羅斯真係幾勁.......再上對手已經係縱橫大地果批....

Fry dou Iphone8 release ho ng ho?

4C => G

靜靜雞

食完個LUNCH,咁既...

戴圖理封佢一次，返黎輸個鼻
蘇銘倫封佢一次，完全無位出
摩仔聊人抽，仲要比油王d馬仔打到仆街

Iphone有用佢咩

Ng G lu

2382 gogogo = 1478 gogogo

但間野無IPHONE單

ME出錢請你食多餐OK

Iphone 好賣 = 佢啲客仔唔好賣

廟區手足幾時都咁豪

2pm 70B

so?

明顯反覆上升盤而絕對唔係開單邊......

TTWO無雙

說好的leg shaking

lose die me

💡

uivy ar

688 破range ok?

冇回過...點入

2628sin...

here

gap die

wa 樹都可以假

渣渣林走佬避難

笑到我仆街

tla.. ng ho same boat

80同90蚊磨過下叫唔叫
我75俾左大半佢,呢家欲哭無淚
老美又話會回既

atm佢唔認收到咪一樣

冇睇
邊度？

17.52

春袋都甩左一半出黎

🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️

【天鴿襲港】揭政府涉「裝假狗」種榕樹！疑僅插5鐵枝撐起樹幹

就黎夾爆我個袋

man run sir ah me still leg shaking gun

1918 d call 頂住

唔好la

收市有冇千億成交

想買隻錶

大賺3蚊

大跌ok

筋肉人勁到戇鳩...

ffl

Suen...

Lap siu is god...

Cls....

係咁搶

灣仔金鐘塞車到塞到

今晚都係唔搭巴士...

聽日唔係直上廿蚊丫嘛

CLS

已經封左成日路

cralunzy

我個好同事...100 既 0.3% 佢係excel 打左 100 x 0.03%....之後好撚大聲咁同我講個客計唔到數...

big ball lui?

489月線珠不簡單

10倍造王者

我d客月結30天，以貨到計
無論你1/8定31/8交貨，個客都係1/10找數
七月尾時，我見新公司個會計未send invoices俾d客
咁就問佢，佢話九月先到期找數
點解要七月send invoices

之後八月我換左會計

flash grad. 重問我係唔係想迫死佢
我本身無落手計，但個客借 e.g 10億, 5年，有咩可能寫個客5年個principal係還20億...

佢重要勁過我，讀pure math...

pure grade dou gum

flash grad. 重問我係唔係想迫死佢
我本身無落手計，但個客借 e.g 10億, 5年，有咩可能寫個客5年個principal係還20億...

佢重要勁過我，讀pure math...[/quote]
pure grad dou gum

fresh ...串錯字
有後台，大撚曬

我個跟單今朝同我客講
貨期講嫁咋，唔準好正常呀，你唔係信吖
5mins後個客打俾我，屌到上月球

我又要再請人啦

好多能人異士

家家有本難念的經

索巴新公司咁多極品

唸
你咁諗都咪咁on9同客講吖
食左誠實豆沙包咩，cls

點解咁多低能弱智，麻撚煩

嗰時等人用，只可以在一班弱智入面
揀d輕度

做左咁耐，D 數得唔得其實個心知
何況咁大偏差

我心情好笑笑口同佢講無理由計唔到，會唔會有錯，佢就話我迫佢，明明計左係咁就係咁, 重話我無野做好心花時間睇下佢D 野

好喇，第三次都同我咁講，我就望下佢D working ，心諗你老母...高職真係大撚曬我唔敢屌你....

點收科先
知道自己柒後肯唔肯收檔先

我今朝屌9個跟單時，佢話佢無錯，佢講的都係事實
我話你唔撚上天安門叫平反六四，都無錯架喎
我跟手叫會計開票俾佢買機票上北京

「改番比你羅」

有次interview 條友話...係醒既就唔打工啦....
心諗....做咩咁誠實

I know that feel bro

明顯係比人由細就到大，對住啲低能弱智，除左每次直接指佢錯咩，我都唔知有咩可以做

你好啲，有得炒

我本身有期待，超級名校pure math 買唔到番黎...我都係氹下佢去讀master ...長留我份糧比佢咁屌真係justify唔到...

全部行撚開 比起政府班ACO/CA
你地呢啲算碎料

做左廿幾年
屎忽大到管唔到
又唔調得唔炒得

883

垃圾政府係咁架la
做得政府邊有好人呀

廿幾歲就入去做ACO嗰班人
真係唔知佢地點頂得順個環境

都話你大檸樂架啦

咁你又打工

我一早知啦，但有乜計

借10還20，如果個客又真係肯還佢上左神枱啦

Bc yau win

原來係我錯，進入唔到佢咁勇進既思維....
我去露出胸部先...

人真係要撬

贊成

做過
同自己，老西都走
做左8個月就走得甩

笑出聲

PAD都有IG

你估咁易

搵我

咪當開間庇護工場

我公司唔係社企

Paul ACO? Which dept?

AP2 先係公務員之霸

paul ng hai aco ar

就係唔易
不過好過請弱智

IT

不需dup code的IT狗，有獲射俾vendor的工邊度搵？

agger
ITMU rubbish of the rubbish

恆日線衰過國多多聲 冇大跌但已經接近小回段.....

27600-27760 really bad...短期呢兩個位濕滯

國靚仔好多 一個唔小心破前頂
拉返起恆都唔出奇

你可以咁諗 但要留意力度....

Refund ar llm...

4cisgispt

DIM JOE HO

me want pull back 1 more time

咪又係搭鏖魔...

central ng ho take bus. traffic jam so badly...

Follow BC play stock find thing eat

都唔易 一堆腳指重心輪住放榜
仲要呢排隻隻放榜都好過預期
仲派特別股息🤦🏻‍♂️

bc 話碌9 仲軟過個市

淡友夾到變屎餅都未回

WA DIU CLS...

好過預期唔代表D咩....或者過埋941除淨會更開心.......

唔洗多，聴日升一百點淡友都輸硬

我唔洗多 國指回2百比我得嫁喇

回多2000得唔得呀

諗起丁蟹

係我爆倉前回得唔得

老頂無平到

德政

有日仲賺緊錢既時候 set左盤平倉
成左先知原來自己發緊夢
買入禁左做沽出
變相依家沽多左一倍

NO LA...

澳門d地下停車場到依家都仲冇新聞
救援設備完全唔夠

應該好猛鬼

唔好今晚破頂得唔得

伊巴

咁樣車位有冇得平先

伊巴又可以贏多一個聯賽冠軍喇

11099

睇權倉好似仲有逃生門

澳門又派錢

下年應該唔止九千

即月110/112呀…

老頂唔好迫我幫你加💡

廢老 10號

有個免息貸款可以借60萬分8年還

召喚DB💡

個政府真係笑死人
乜都講錢

一d善後工作都冇交代
交稅黎都唔知做乜

睇老美拉

辣殺驚

LC左857同883

wuffl

PUZZLE AND 光DOG